<Skills xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">

  <Skill>
<Name>Chope</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Kręci się dookoła i zadaje 40% obrażeń wszystkim jednostkom dookoła. </Info>
</Skill>

  <Skill>
<Name>Rush</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Zamyka oczy i biegnie. (buguje się)
 </Info>
</Skill>

  <Skill>
<Name>Range_Stance_Barb</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>w trybie zasięgowym zadaje 20% mniej obrażeń, otrzymuje 20% więcej. </Info>
</Skill>
  
  <Skill>
  <Name>Melee_Stance_Barb</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>w trybie zasięgowym zadaje 20% mniej obrażeń, otrzymuje 20% więcej. </Info>
</Skill>
  
<Skill>
<Name>Double_Throw</Name>
<Typ>Active</Typ>   
<Info>Rzuca dwa razy pod rząd, każdy rzut zadaje 40% obrażeń.</Info>
</Skill>

  <Skill>
<Name>Axe_Rain</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Wyrzuca swoje topory (8) raniąc cel za 80% obrażeń oraz wszystkie cele w promieniu 1 hex za 30% obrażeń
</Info>
</Skill>
  
  
  <Skill>
<Name>Slash</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Po ruchu zamachuje się toporem i atakuje 3 jednostki przed sobą, każda za 40% obrażeń. (CD 2)
</Info>
</Skill>
  
  
  <Skill>
<Name>Hate</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Wyzywa wybrany cel. Zadają sobie wzajemnie +50% obrażeń. Na dwie tury.  (NI) (CD 2)
</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Cold_Blood</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Pod koniec tury zadaje wszystkim jednostkom 5% odniesionych obrażeń z całej tury. (Passive)
</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Insult</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Poniża przeciwników, zmniejsza inicjatywę o 1 na 1 turę.(NI) (CD 3).</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Rage</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Odrzuca pancerz. Zamienia obronę w atak na dwie tury. W stosunku 3 Def = 1 Att. (NI) (CD 3)
</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Massochism</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Przy ataku oddaje 20% obrażeń odniesionych w poprzedniej tureze.(Passive)</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Range_Stance_Lizard</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>w trybie zasięgowym zadaje 20% mniej obrażeń, otrzymuje 20% więcej. </Info>
</Skill>

  <Skill>
  <Name>Melee_Stance_Lizard</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>w trybie zasięgowym zadaje 20% mniej obrażeń, otrzymuje 20% więcej. </Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Spike_Trap</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Ustawia drewnianą pułapkę z kolcami z kości. Widoczna dla przeciwnika. Spowalnia o 2ms na 2 Tury, w ciągu których zadaje łącznie 200% dmg. (CD 3)</Info>
</Skill>
  
<Skill>
<Name>Rope_Trap</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Ustawia niewidzialną dla przeciwnika pułapkę, która go unieruchamia. Cel otrzymuje 30% obrażeń do końca tury. (CD 2)</Info>
</Skill>
  
<Skill>
<Name>Tough_Skin</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Wzmacniająca mikstura zapewnia  do końca tury 25% redukcji obrażeń wybranemu lizardowi, 15% innym rasom. (CD 2).</Info>
</Skill>

<Skill>
<Name>Defence_Ritual</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Odprawia grupowy rytuał. Zapewnia wszystkim +2 do obrony na 2 tury (CD 3).</Info>
</Skill>

<Skill>
<Name>Force_Pull</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Teleportuje sojuszniczą jednostkę na miejsce w promieniu 2 pól od siebie.
</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Stone_Stance</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Zamienia się w skałę i otrzymuje całkowitą niewrażliwość do końca następnej tury, podczas której może się ruszać. Traci możliwość kontr. (CD 5) </Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Toxic_Fume</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Idzie w punkt, w którym wydziela odrażające opary, które prowokują wszystkich przeciwników wokół niego do ataku. Zyskuje 3 dodatkowe kontry. (CD 2)</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Shapeshift</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Shapeshift – Zmienia sposób chodzenia – zamienia szybkość z inicjatywą. Traktuje się jako "wait"</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Long_Lick</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Wyrzuca język i przyciąga i tauntuje wrogą jednostkę w odległości trzech pól na losowe miejsce obok siebie.
</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Blind_by_light</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Oślepia każdą jednostkę na mapie o ilości życia mniejszej niż łączna ilość HP świetlików  do końca następnej tury. W przeciwnym razie nie skutkuje żadnym efektem. (CD 3)</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Unstoppable_Light</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Jego ataki przenikają 70% wrogiego pancerza.(Passive)</Info>
</Skill>
  <Skill>
<Name>Stone_Throw</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Rzuca swoją połową (50% ilości jednostek ) w zaznaczony punkt. Po upadku w pobliżu celu pojawia się jednostka Stone Golema z 50% ilości początkowej. Upadek powoduje zadanie sobie 12 DMG na rzuconą jednostkę. Cel otrzymuje 10 DMG za każdego nowego golema. (CD 3)</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Stone_Skin</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Twarda skóra nie jest łatwa przebicia. Na stałe otrzymuje 1* redukcji obrażeń. (Redukuje otrzymane obrażenia o 1 za każdą atakującą jednostkę, maksymalnie 70% redukcji)</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Fire_Movement</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Na polach po których stąpa przez następne 2 tury płonie ogień. Po wejściu w który, cel otrzmyje 100% obrażeń w ciągu 5 tur (Stackuje się).  (Passive)</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Fire_Ball</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Rzuca kule ognia w oznaczone pole (Promień 2 hexy). Zadaje obrażenia zredukowane o 20% podstawowego ataku. (CD 2) 
</Info>
</Skill>
  
<Skill>
<Name>Fire_Skin</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Jednostki przebywające w okolicy Żywiołaka Ognia przez 1 turę mają zredukowane statystyki o 1 INT/MS oraz tracą 10% Def. (Passive)
</Info>
</Skill>
  
<Skill>
<Name>Heavy_Fists</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Idzie w punkt, a następnie swoimi potężnymi pięściami atakuje dany obszar bez opamiętania.
Zadaje 130% podstawowych obrażeń wszystkim w stożku przed nim, zasięg 2. Traci przy tym 10% maksymalnego życia.
</Info>
</Skill>

<Skill>
<Name>Terrifying_Presence</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Ta abominacja przeraża wszystkich. Każdy znajdujący się w odległości 1 hex na początku tury traci możliwość kontrataku. </Info>
</Skill>

<Skill>
<Name>Rotting</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Ciało golema rozkłada się, traci 15% maksymalnego HP na turę. Nie może spaść poniżej 1 hp.</Info>
</Skill>
  
  
  
</Skills>