<Skills xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">

  <Skill>
<Name>Chope</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Kręci się dookoła i zadaje 40% obrażeń wszystkim jednostkom dookoła.
Traci kontratak. </Info>
</Skill>

  <Skill>
<Name>Rush</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Zamyka oczy i biegnie. Otrzymuje +1 ataku do końca tury, może biec do końca mapy w linii prostej.
 </Info>
</Skill>

  <Skill>
<Name>Range_Stance_Barb</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>w trybie zasięgowym zadaje 20% mniej obrażeń, otrzymuje 20% więcej. </Info>
</Skill>
  
  <Skill>
  <Name>Melee_Stance_Barb</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>w trybie zasięgowym zadaje 20% mniej obrażeń, otrzymuje 20% więcej. </Info>
</Skill>
  
<Skill>
<Name>Double_Throw</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Rzuca dwa razy pod rząd, każdy rzut za 40% obrażeń.</Info>
</Skill>

  <Skill>
<Name>Axe_Rain</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Wyrzuca swoje topory (8) raniąc cel za 80% obrażeń oraz wszystkie cele w promieniu 1 hex za 30% obrażeń
</Info>
</Skill>
  
  
  <Skill>
<Name>Slash</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Zamachuje się toporem i atakuje 3 jednostki przed sobą, każda za 40% obrażeń.</Info>
</Skill>
  
  
  <Skill>
<Name>Hate</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Wyzywa wybrany cel. Zadają sobie wzajemnie +50% obrażeń. Na dwie tury.  (NI)
</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Cold_Blood</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Zaciska zęby i 20% wszystkich obrażeń z całej tury jest zadawane na początku następnej. (Passive)
</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Insult</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Poniża przeciwników, zmniejsza inicjatywę o 1 na 1 turę.
(NI) (CD 3).</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Rage</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Odrzuca pancerz. Zamienia obronę w atak na dwie tury. W stosunku 1 Def = 3 Att. (NI)
</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Massochism</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Oddaje 50% odniesionych obrażeń z tury w następnej turze przy ataku.(Passive)</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Range_Stance_Lizard</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>w trybie zasięgowym zadaje 20% mniej obrażeń, otrzymuje 20% więcej. </Info>
</Skill>

  <Skill>
  <Name>Melee_Stance_Lizard</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>w trybie zasięgowym zadaje 20% mniej obrażeń, otrzymuje 20% więcej. </Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Spike_Trap</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>ustawia drewnianą pułapkę z kolcami z kości. Widoczna dla przeciwnika – spowalnia 2ms na 2 tury.</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Rope_Trap</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Ustawia niewidzialną dla przeciwnika pułapkę, która go unieruchamia. Cel otrzymuje 30% obrażeń do końca tury.</Info>
</Skill>
  
  
  
  
  
  <Skill>
<Name>Force_Pull</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Teleportuje sojuszniczą jednostkę na miejsce w promieniu 2 pól od siebie.
</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Stone_Stance</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Zamienia się w skałę i otrzymuje całkowitą niewrażliwość do końca następnej tury, nie może się w tym czasie poruszać/atakować/kontr. </Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Toxic_Fume</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Wydziela odrażające opary, które prowokują wszystkich przeciwników wokół niego do ataku.
Traci kontratak.</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Shapeshift</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Shapeshift – Zmienia sposób chodzenia – zamienia szybkość z inicjatywą. Traktuje się jako "wait"</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Long_Lick</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Wyrzuca język i przyciąga najbliższą jednostkę w promieniu 3 pól od siebie.
</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Blind_by_light</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Oślepia każdą jednostkę na mapie o ilości życia mniejszej niż łączna ilość HP świetlików  do końca tury. W przeciwnym razie nie skutkuje żadnym efektem</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Unstoppable_Light</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Jego ataki przenikają wrogi pancerz.(Passive)</Info>
</Skill>
  <Skill>
<Name>Stone_Throw</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Rzuca swoją połową (50% ilości jednostek ) w zaznaczony punkt. Po upadku w pobliżu celu pojawia się jednostka Stone Golema z 50% ilości początkowej. Upadek powoduje zadanie 15 DMG na rzuconą jednostkę celowi w zaznaczonym punkcie oraz nowej grupie.</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Stone_Skin</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Twarda skóra nie jest łatwa przebicia. Na stałe otrzymuje 2* redukcji obrażeń. *(otrzymany_dmg = dmg_przed_redukcją - 2*ilość atakujących jednostek</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Fire_Movement</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Na polach po których stąpa przez następne 2 tury płonie ogień, zadaje 1DMG/ilość jednostek stworzenia stojącego w ogniu.(Passive)</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Fire_Ball</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Rzuca kule ognia w oznaczone pole (Promień 2 hexy). Zadaje obrażenia zredukowane o 30% podstawowego ataku.
</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Fire_Skin</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Jednostki przebywające w okolicy Żywiołaka Ognia przez 1 turę mają zredukowane statystyki o 1 INT/MS oraz tracą 10% Def. (Passive)
</Info>
</Skill>
  
  <Skill>
<Name>Heavy_Fists</Name>
<Typ>Active</Typ>
<Info>Swoimi potężnymi pięściami atakuje dany obszar bez opamiętania.
Zadaje 130% podstawowych obrażeń wszystkim w stożku przed nim, zasięg 2. Traci przy tym 10% maksymalnego życia.
</Info>
</Skill>
  <Skill>
<Name>Terrifying_Presence</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Ta abominacja przeraża wszystkich. Każdy znajdujący się w odległości 1 hex na początku tury traci możliwość kontrataku. </Info>
</Skill>
  <Skill>
<Name>Rotting</Name>
<Typ>Passive</Typ>
<Info>Ciało golema rozkłada się, traci 8% maksymalnego HP na turę. Nie może spaść poniżej 1 hp.</Info>
</Skill>
  
  
  
</Skills>